[法律撚入] 唔交稅會點

萬一我覺得我啲稅用係啲唔正確嘅地方

我地係咪可以拒絕交稅？

回覆稅務局封信應該寫啲乜？

利申：係正常運作嘅社會入面，市民係應該交稅嘅

最低方法唔犯法暫時係分票（100-1000張）加重佢成本，之前有攻略教過！

如果真係唔交可能會比佢入到，或從公司個邊扣返再罰款，但而家策劃緊如果夠齊心人數夠多就可以反制政府…

先從最低消費做起，相比起琴晚義士同爆眼女仔，我地做再多都唔算係咩

其實係攪地佢admin
你一唔交
基本上佢會出warning比你
話要你比多X咁多%
之後你唔理佢
佢會直接搵你公司HR扣你糧
變相比多左錢佢洗
我反而想問下有冇人知比如果年我要交10,000蚊稅
咁我係到期果日交1000先
咁我仲有9000可以點玩?
定佢都會好似當冇交咁收多我X%再搵公司HR扣鳩我糧?